Mensagens para quando usuário esiver distante da área de serviço ou estiver fora do horário de serviço.
Checar distância do usuário até as rotas e horário do aparelho.
* Tela de corrida agora também possui a mesma validação. Tal validação poderia ser feita apenas aqui, valendo tanto para corrida agora quanto para corrida agendada.